jQuery.extend({

    expando  :  生成唯一JQ字符串（内部）
    noConflict ： 防止冲突
    isReady ： DOM是否加载完（内部）
    readywait ： 等待多时文件的计数器（内部）
    ready()  ：  推迟DOM触发(最终还是调用$.ready();)

    具体源码实现：
    $(function(){}); -> $(document).ready(function(){}); -> $().ready(); ->jQuery.ready.promise().done(fn);(延迟对象)

    ->if(document.readyState == "complete") else{ completed } -> $.ready();

    ->readyList.resolveWith( document, [ jQuery ] );

    ifFunction()  :  是否为函数
    isArray()  :  是否为数组
    isWindow() : 是否为window
    isNumeric()  ： 是否为数字
    type()  :  判断数据类型
    isPlainObject()  :  是否为对象自变量
    isEmptyObject()  :  是否为空的对象
    error()  :  抛出异常
    parseHTML()  :  解析节点
    parseJSON()  :  解析JSON
    parseXML()   :  解析XML
    noop()       :  空函数
    globalEval() :  全局解析JS
    camelCase    :  转驼峰
    nodeName()   :  是否为指定节点名（内部）
    each()       :  遍历集合
    trim()       :  去前后空格
    makeArray()  :  类数组转真数组
    inArray()    :  数组版indexOf
    merge()      :  合并数组
    grep()       :  过滤新数组
    map()        :  映射新数组
    guid()       :  唯一标识符（内部）
    proxy()      :  改this指向
    access()     :  多功能值操作（内部）
    now()        :  当前时间
    swap()       :  CSS交换（内部）

});